求手提電腦推介

主要用來打機同睇戲 筆直$20000 巴打有無咩推介